搵日請食飯

好想請人食飯，又無咩記認，點算？

［飯券義助］推到人道基金、文宣入黎！！！

麻煩留言支持多謝